【一月新番】悠悠哉哉少女日和 Nonstop

◎きゃすと
宮内れんげ：小岩井ことり
一条 蛍：村川梨衣
越谷夏海：佐倉綾音
越谷小鞠：阿澄佳奈
越谷卓：？？？
宮内一穂：名塚佳織
加賀山楓：佐藤利奈
宮内ひかげ：福圓美里
富士宮このみ：新谷良子
篠田あかね：田中あいみ
しおり：久野美咲

◎PV

冇人睇

今季神作

時間線nonstop了嗎

にゃんばす

療癒情懷既作品
好可惜漫畫準備完

神作啊

神作

神作

同露營 同一季

嗰種喺鄉下生活嘅慢節奏真係好舒服

香港正版係邊到睇

にゃんばす✋

正
次次睇完呢套都想過啲咁悠閒嘅生活

今季多咗個新同學

蘿莉

一條螢

呢套正

ED正

喵pass

跳左第二季睇第三季有冇問題

無問題....
但神作做乜唔睇埋第二季

神作＼（๑￣△￣๑）

好睇

今集後半part好好笑
終於有阿哥以外既男角出場仲要有配音

老豆第一季尾執垃圾咪出過聲

唉屌 得番10集 唔想做人了

係喎 第12集無乜點重睇無哂印象

越睇越正
但五年班真係好難信

佢副身材

點忍呀

諗下係邊條痴線佬配咪忍到

今集好多一條螢 ...好正

呢度笑死

哥哥

點解蓮兒個配音要扮弱智

你就弱智

呢集好笑
d羞恥事成日比人見到

痴利筋囉

不知幾聰明

螢
終於似番小學生

木實呢隻小惡魔

收到wind今集好笑到有腹肌

神回

夏海
細個百厭得嚟又幾可愛

chill下又一集

賣零食同蓮華既互動真係好正

賣零食醒到...........叫返蓮華手扣夏海

佢比起蓮華既親家姐更加似姐姐，佢兩個互動真係似親生姐妹，好warm

小鞠又被玩壞

快d商品化今集個公仔

正呀喂屌...
識唔識發聲 ?

瑩幾勁
小學5年班自己研究電子嘢
仲set埋紅外線 寫program 幫個公仔行路識轉彎

今集蓮華滴曬汗咁去配合木實個同學果度又好好笑

之後實有集係個同學去咗螢屋企
見番隻公仔

睇到喊左
2021好過2020就係咁解

Shut up and take my money .jpg

話說NYANPASU 冇官方SOURCE 睇?

夏海間房貼咗沖繩幅畫

決定睇依套 踏上成功之路 有冇咩要注意

人地聰明女扮弱智 你就扮聰明

劇場版，同果個女仔好fd

劇場版真心正, 好有果種鄉下日常樸實無華簡單而快樂

成間學校得5個人 仲要大部分時間自學

唔講唔記得有劇場版
冇睇過遲D補返先

今集無乜一條螢

mark哂名交畀fbi

Non non係哲學

好想住喺non non嗰條村到

上堂"I don't know" 果度好笑........

每週心靈救贖

好正呀木實

撐木實x茜cp

原作完了

紙門笑到仆街

我都係
啱啱先有時間補番最近兩集

想問下係第幾集 想番睇

S2 11

好好笑, 有冇人整做gif

有冇人覺得第三季多左果2個新角色悶左好多

點會, 多左2個年齡層新角多左互動變化

雖話加男角入去1定好大衝擊+迴響, 但遲早都應該會有, 而家全女班都幾離地(唔計唯1男

唔覺

仍然好好睇
前兩季覺得木實係少少腹黑嘅姐姐
今季作為一個學姐好正
每集見到夏海闖禍就笑死

男角唔使啦...

同意多咗新角無問題...新角同舊角又有交流..同埋唔算搶戲, okay 呀...

今集臨尾又有少少感動位..唔錯......

今集小鞠主場

但係果2個新角真係冇4個女主角咁有魅力

真係冇人覺得佢地出親場都勁悶咩, 尤其係第8集

無錯....有小鞠包好笑.....

同埋一條螢好正...重要乜都識

原産国：中国

終於見返穗香
蓮華今次可以好好道别 好溫馨

冇諗過最後天空都係呼應

好似冇代理直播可以睇
MISS左好多集

得返一集咋Mola mola